有無一個聽歌app可以係桌面睇歌詞？

姐係好似唱k咁
一路睇其他野
一路播住啲歌詞

Kkbox

musixmatch

千千靜聽

Iphone係咪點都無
利申 用緊apple music

天天動聽

KKBOX

Apple友 用開Joox

佢有得就咁lockscreen睇咩?

電腦至有？

試用緊kkbox 真係有

但係我買緊Moov

走啦大陸狗

( Show Blocked User - 這名字是秘密 )

走啦走啦 對唔住大佬